去subway買外賣，發動左starburst stream

今日去subway買外賣，有個包好似asuna 在sao買俾我食果個

落完餐我叫佢切細份啲，佢好似聽唔明

我：「切細份呀！切呀！」

我拎起兩把刀，諗住要出手：「星爆....氣

突然身後有把溫柔聲：「先生... 我估佢聽唔明中文」

我點點頭。答：「了解。條人龍好長，幫我撐十秒！」

我：「starburst.....stream!!!!!」

熟蛋隨即變成碎蛋。

完

feel到你盡力了

今次好尷尬

回晒塘 無計 要負評

2/10

我認真就輸了

你認真就輸了 移除追蹤

好尷尬...想笑...不過係笑點解咁都拎得出黎開post

唉，好唔爭氣，唔小心笑左

Jm9

入lift 個篇最好 之後個d 唔得

懷疑樓豬出埋d低質文去反刀劍

技窮？

有邊一篇唔係

膠唔係咁假

你都好忙wo

我有個朋友，跟這作者差不多，也是愛編故事，去年走的，走的時候並不安詳，屍體在太平間抽搐了三天，火化時燒到一半還停電了，拉出來晾半天再燒，燒得滋滋響，居然還詐屍了，喊著沒有死，嘴裡還在嚎叫，燒了一整天才燒完，燒完以後上了靈車，出門就翻車了，骨灰灑了一地，還被風吹走了不少，剛想把剩下的掃起來，迎面來了一輛灑水車，並且灑水車一邊灑水一邊還播放著今天是個好日子..家屬堅強地忍住沒有哭，甚至還有一個人笑出了聲。後來只埋了一個衣冠塚，家屬還在墳前跳了一段c哩c哩，走後一個雷把墓碑打碎了......

= ___ =